我發覺工人姐姐偷偷聞我條底褲...

今朝一起身

見到工人姐姐企污衣籃隔離揸住我條底褲聞

我有d驚

但扮好鎮定咁問

What are you doing Susan?

佢答：

No worry sir, just check it's clear or not, seems i need to clear it...

然後佢笑淫淫咁走左去洗衫😨

利申：

我大學畢業

佢high school畢業

Fuck you Susan

can I check your pussy?

How about S Ho?

S for Susan

工人哥哥扮姐姐

點解sir條底褲洗極都咁腥

義母？

林鄭都試過聞佢個仔條底褲斷正，跟住比個仔捉住黎左劑60路母子交尾...夫/父目前犯之後做左特首

佢聞到冇味就當洗咗然後放返入衣櫃

yes mum yes mum
no sir no sir

聞完乾淨就偷懶唔洗

搞你算係咁啦
搞你屋企其他男性你仲驚